有冇人係觀塘fit lab做gym？

黎緊係觀塘翻工 見到呢間好似唔錯 有冇巴打去過 有冇咩評價？

黎緊好似開間24fitness

有時食完飯都會去操兩野先返埋下午

多唔多人？配套如何？啲機好似都好新好靚？

初頭ok

近來開始多左行路死八婆

24咁過引

仲有冇意見？

本身都已經有anytime fitness 同24/7 fitness 開第三間24小時？

anymore?

仲有無做？留個tg

想join KT，有無sales?